原來盧偉職任期得返一星期唔夠

潛足半年水等退休

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

佢係做多咗

香港做官真係得啖笑
個個月幾十萬
搞到咁大獲
一個警察首長出左黎有冇多過5次